譚德塞：武漢肺炎疫情為世衛歷來最嚴重緊急衞生事件

【Now新聞台】多國新冠病毒疫情相繼出現反彈，世衛總幹事譚德塞形容疫情已輕易地成為世衛有史以來，宣布過最嚴重的全球衞生緊急事件，呼籲全球繼續合作抗疫。

譚德塞：「疫情大流行繼續加劇，過去六個月的個案總數加倍，當我於1月30日宣布疫情為公共衞生緊急國際關注事件，在國際法下的最高級別警示，當時中國以外病例少於一百宗，沒有任何死亡個案，新冠病毒改變了我們的世界，令人們、社區和國家走在一起，但卻又令他們分隔，我們不是疫情的囚徒，我們每一個人都可令事情改變，未來是在我們手中。」

譚德塞又表示，將於本周內稍後時間再次召開緊急委員會會議，重新評估疫情大流行情況，並提出最新的防疫建議。

世衛突發衞生事件規劃執行主任瑞安就表示，雖然疫情持續升溫，但在可見未來各國不可能長期關閉邊境，全球需要在可控制風險下尋找「新的正常」運作方法，平衡減低傳播風險和維持社交，並重啟經濟和正常生活；世衛將會與各國密切合作，而各國亦需要按自身實際情況自行調整抗疫策略。

知自己奶共搞大左件事未?

客咩氣
全靠你條歷來最廢奶共黑人坐陣就真

目前無証據人傳人

收爹啦門口狗

就係因為你囉

就係多撚謝你囉譚生

靜咗一排出嚟廢噏驚人唔記得你存在呀?

都要多謝佢咁on9 護主
大家睇清楚中共個勢力範圍已經去到咁遠

你呢隻食屎狗咪千古罪人囉

條友唔記得半年前自己失職既責任

當初邊個仆街話其他國家封支那關過份緊張??

駛唔駛你話我地知呀？唔該晒喎

1月14日，疫情之初，世界衛生組織相信中國官方說法，在推特表示未有證據顯示病毒會人傳人。

遲咗幾多個月

RMBLM

返去食屎啦，洗撚你同我講嚴重咩

檢討下啦 婢一譚嘅廢柴死黑鬼 根本由雞珍開始已經錯

譚德塞為世衛歷來最嚴重腐敗無能嘅總幹事

流感黎啫
恐懼化 阻人揾食

應該西方國家都要cut走世衛資助

廢up組織

唔係你條撚樣配合支那散播病毒
而家洗撚諗乜鳩野「平衡減低傳播風險和維持社交」

應該比pompeo點咗名真心驚，依家出嚟扮工搏有成就

要用差唔多一年時先發現

搏大家唔記得佢半年前話冇事/唔算大流行

因為你咸濕菜囉

記者：請問世衛喺武漢肺炎呢件大事之中做過啲咩呢？
譚德塞：係0呀，咩都無做過！

支那夠鐘過數喇

黑人智商低

歷來最嚴重貪污事件

應該用反人類罪入尻佢

譚得塞為世衛歷來最嚴重衛生緊急事件

我覺得譚德塞先係世衛歷來最嚴重緊急衞生事件

痰得菜：哈囉習大大，又係時間交月費喇

去死啦共狗 屌你老母

吓？明明就可防可控

食撚屎啦垃圾
成個WHO執柒左去算
成單武肺都唔撚知你做過乜撚野
淨係識開會？

quote返佢半年前講過乜先啦，正廢柴，史書好快寫衰佢

DLLM

呢條仆街害死左好多人

選左你先係

冇人傳人風險
唔洗travel ban

就係因為你。害死全世界